覺唔覺得搭lift嗰陣幾部lift好鍾意一齊上一齊落

日日返工放工時間，幾部lift都一齊上晒頂/落晒地下，住1x樓左右的我表示成日入唔到lift

住公屋仲咁多要求

同一刻飛上天，同一刻跌下水